黃智雯呢d女，根本只應天上有

舊年歡樂滿東華跳踢撻舞
跳la la land
個下真係
你會覺得佢可能真係個天派落黎
而家個齣戲
有一幕喊到個妝溶哂
黑色眼影溶到落下巴
個下真係唔係單純演技做得出

啱啱同袁偉豪講
話有你呢個徒弟係身邊好有安全感好似發生咩事都可以解決咁